carousell 喱個垃圾app

無啦啦ban 9人，又唔俾人再註冊
admin又唔撚覆

屌大家有冇更好嘅app推介？

請大家善用不推文

個app d用家太戇鳩 冇乜用

惟有用住yahoo

係! 旋轉唔知做乜9 無啦啦停左我個A/C,,問極都唔覆
而家用Yahoo 仲好,,
改左新版,, 用電腦上post 仲快過Carousell
有個複製可以勁快POST到~~~
唔駛旋轉咁樣

不過暫時未試過手機上載,,唔知快唔快

未試過ban